民主派初選團結行動 - 29/06/20 「三不館」長版本

民主派初選團結行動
- 29/06/20 「三不館」長版本

城寨 Singjai
257K subscribers

「三不館」

主持：劉細良

題目：《民主派初選團結行動》

逢星期一 8:00 ~ 9:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon